每一日都好難過

但每一日都要過

咁多情人都難過

習慣便好了